尹志平係到既話入一入黎

我睇你仲點破人膠處

你唔駛錫住我痛既 我好爽架

做乜鳩

有聲